( 求救 ) 唔見左電話！！！

今日大約12:15 分係九龍灣企業廣場落的士，電話應該係褲袋太淺跌左

到而家仲打到過去，而且find my iphone 顯示keep 住移動緊，應該仲係部車度

請求大家如果搭的士幫幫忙睇下後座，入面d 野好重要

電話型號 : iphone 6plus 黑色，冇case

唔介意重酬

如果執到可以tg me : anttc 或者拎去差館

好人有好報

記錯左tg , plx call 66828771